你呢隻死臭雞

鬼唔望你濫交生性病

詳細啲啦

無圖，好難討論落去

141就有

臭雞

你老母臭閪

冚家拎

世上總要有你D咁既廢人

shitty poly assohole

U ?

soso 哂銀時

咁又點呢？

叻仔

扑下野好正常 你扑佢時爽咪得